[Switch]集合啦！動物森友會｜一星期一度大頭菜交易所（8）免費開場一生平安

無人開

賣完斷左

二次都賣完斷左又回返，係我問題定大家都係咁？

機場走斷左

Me too

洪水猛獸一生平安

救命

Allin 咗全陪身家 求救

7730 0443 9812 thanks

Help

384784683580

691626241986

斷左呀又
670YQ
7人閂門
機票手信

7225 0524 7228

4551 0092 1736

$535

岩先放低左機票

但斷左返去

你睇吓有冇放返入袋
大家去完商店先比我

冇係袋 得返大頭菜係袋

咩game名

入唔到 正在忙

i字頭d字尾

熊仔裝

上一個post sd左code但未add我
5507 9724 0015

你入唔入到？

3537 8521 7508

岩岩入到

$448 商店係碼頭轉右，有無手信都無所謂。
想要梨/蘋果，可以的話想摸下D貴家私。
賣完自己係機場走就得。

密碼：187F3

上個post出過，想最後衝刺就黎。

清唔好意思, 成身菜無留位帶手信, 有緣再比你
好人一生平安

thx bro

賣到了，唔該曬

清 關左門未

未

邊個戇鳩企係碼頭頂撚住呀

滿左人😭

賣到了

斷左 張機票番左黎我到 唔緊要 我寄番比你

仲有冇位？3847 8468 3580

巴打係咪無位了

336會唔會有人想要 免手信

想要呀

要呀 想走3轉

求加

有
3919-5695-6380，好人一生平安

想要1372 9665 4219

游來游去巴打,我458
有需要就出聲,報答你上次比我入場散貨

Lm

336 免手信 賣完好走

睇樓下網址

關左未？
我可以呢家黎嗎？

唔要傢私/金礦/星碎/機票
只收生鏽零件
每轉2件
Ok既留tg
我俾密碼你

已add , dl 埋更新就開場
等10-15mins 左右

有零件

嗰價已經轉左

想黎2轉

有2張，走一轉

thanks

請問仲有巴打可以幫忙嗎 只求一轉 新手無乜野可以比 可以比錢/機票

有3張

TG: freeewill

冇野想要lu, 下次你有三期記得我就ok

想要

有兩轉零件

thanks

仲缺唔缺

請問仲開嗎有梨同蘋果

啱啱唔小心sleep mode咗邊位巴打要自已入黎照舊隨身擺低啲嘢得了

麻煩你

好啦 唔該哂

重有無人開？要走兩轉

想要求加 5135-5561-0724

唔好意思，覆得有啲慢
我每次2-3人控制人數
依家排到#90樓巴打

想走1轉thx

miss左禾

新手想請問下裝飾花朵活動點做？

點解有人留左半粒鐘都唔走

每次3個佢仲用左一個

應該係冇㩒離開 啱啱踢咗個

嚟一轉有零件

要放工至玩得，想問今晚8點得唔得?

唔該哂呀巴打 個島好靚

1轉 please

6274 0134 7626

來一轉，感謝

SW-6622-5289-3019

thanksss u !

可以

新手
摸傢私係咩意思？

有咩想要？

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

有冇巴打接受包場 半個鍾左右 每轉99K

多謝你

5570-6794-0025

唔該

483 ok?

唔該經機場走arrrr
大概開到6點到會去食晚飯

巴打可以黎嗎？我3轉

Thx

嚟一轉thx

走一轉

6581 0297 5027感謝！

一賣果下有人斷線嚇撚死

巴打 想搭單黎兩-三轉！每轉99K

tg?

可以啊 8轉左右

想知要零件個巴打排到幾多

thx巴打

同想知我129

邊個同NPC講野講咁耐
機場排晒長龍走唔到

403

行唔到去機場

咩叫裝飾花朵

唔好再留言喇
我放到#129樓既巴絲入場
下面既我唔pm了
我今晚先再開場

3847 8468 3580可加我？

將朵花放係地下裝飾就得了

排到你，之後閂島喇

有冇人400以上可以俾我行2轉我俾5張里數卷你
有嘅話留tg 我contact你

巴打想嚟一轉

我449

啱啱斷左線 可以再入過

巴打，336都想加
我：8461 7703 6125

絲嚟
上面網址排隊

係愛啊，下次我有價同番你講

放低咗機票 多謝你巴打

449 一轉機票幾轉都得
[member]tg我拎PW JM_Bearing [/ member]

我得幾10顆 有無人可以俾我入黎走轉

巴打還開嗎? 一轉一袋$

3轉 每轉99k

483各位巴打等一等,有巴打包左場仲有幾轉
而家收機票/星碎,數量隨心啦,留tg

會開全日唔洗急

上面係咪有幾個reply錯人
我唔係島主喎

我唔貪心架

Thx
要走兩轉

8176 6619 6979
A字頭
唔該晒

下次刷狼係咪要準備100張機票

我去錯post 對唔住大佬柒左

巴打我想黎一轉

晏d睇下會唔會再開

暫時滿人

巴打有位麻煩講聲

跟隊thanks

想入

各位巴打留左tg既等一等
有好多巴打賣緊同排緊隊
我會盡覆tg!

斷左等我一陣

有位麻煩叫一叫

有冇人已經有九尾

我要呀 走幾轉得唔得 有bar枱

3847 8468 3580
我冇乜嘢特別傢俬，可唔可以幫手。喂

塞車塞得好犀利 完全入唔到

無所謂呀可以照嚟，第一次開唔知啱唔！

又滿啦 等等再通知大家

烤肉爐得唔得

我有喇，不過唔緊要 可以照去

thx

LM先

唔該曬

有冇人可以幫我？高過200我都放工

$472
想要機票/梨/摸下貴傢俬，
無都唔緊要

我來

斷咗

機票仲係度，你留tg比我一陣比你入

試緊入嚟，有兩個島嘅菜要賣

爆緊

想黎

想嚟

又斷左

[member][$586 fd場 FC:3387-8264-2704
手信隨心 希望有傢私摸摸/member]

頂 柒左

T字頭已add

t 字已add

啱啱加咗你機票ok?

已帶2機票，走一轉only

同問

巴打f字頭已加

你呢個channel嚟？

A 字頭加左

K 字頭已加

唔使梨啦大家好熱情

H字頭已add thanks

我一陣黎第二轉
要唔要杜鵑花苗？第一日我嗰到就有得賣

三色玫瑰種子都有
無興趣嘅話我再諗下帶咩嚟

J字頭已加,新手無咩資源,會帶機票黎

加左 R字頭 送鋼琴可以嗎？

今日高位先嚟裝修

加咗唔該

5085 5312 1632
冇咩傢俬 比機票比你

add左 E字頭

Add左 25尾
用機票換 走2轉

Add咗 A字頭

D字頭 add左

都有了唔該晒，諗唔到就咁嚟都無所謂

加左 C字頭

加左 求加 帶左手信 J字頭

added

Sorry 打錯p字頭

added R字頭

變返link sor

開埋呢轉 之後仲要嘅可留tg

336933098690，求加

原來我唔記得開返條queue開番啦我而家

巴打想郵箱收定我行多轉？

以add

跟隊

加左 F 字頭

C字頭唔該晒 無乜傢私得機票sorry

P 已加

點解咁多人自出自入

機票一張ok?

唔使機票啦已夠 拎下杯/ 地毯/ 臺凳都得

你係咪番左黎啦我岩岩先見到

好人一生平安

我未返呀 係咪同一 pw ? 好多人出入

等e轉之後 夜d再開

1700-9393-1138 F字頭求加

係可能係頭先斷線d人

鞠躬致謝

你不如畀我知你game名 我 search 返 add frd 寄畀你

點解仲未有新npc?

有冇人可比我入去賣菜 我個島今晚流星雨 我會掛全到12點 有冇得咁交換 留tg或者fc

Chxxxxi 求加

多謝巴打

多人到入唔到

唔係好多人 但等5分鐘再入 比啲人賣咗先

L字頭 三個英文字 求加

斷咗
點樣一次淨係放幾個人

岩岩added T 字頭

M字頭求加

add 左k 字頭同j 字頭

加朋友？

入唔到

想問下點入？

想問下如何入，謝謝

求妹摸
有無巴絲有呀

排左 之後點入

add左你喇 感恩R字頭

片假名字頭

仲開緊？

Add 左38尾 走3轉每轉1機票

加左 ,名三個數字

6139-4802-3800 R字頭
走2-3轉每轉1張機票可以嗎

超底賣價$453有無人要入？！

唔洗比野我
受過巴打幫助，有機會所以回報返
可能覆唔曬，請見諒

2101 3424 6251 求加 會放低袋錢

已經加左 C字頭

求幫
0592-9601-5326
THX巴打

add左我既等等，太多人

7469 8658 9666 plz add

開了

8435 3746 5790
水深火熱中

求加 7389 0456 0696

1203 4673 1821 求加巴打

巴打仲有個
SW 8533 6097 1513
唔該晒

原來我老婆啱啱入左岩岩巴個場摸妹

1373 2766 7214求加

仲有冇得去呀

5487 9061 8707 求加

有無人開？
得$93...

107 :(
求開

1134 6258 2426 感激！

$67
入場費一場機票！

加左了 ，去食飯先

辛苦曬大家等我
個人偏好互助合作玩法
最緊要唔洗排IFC

求加3715 5410 5910

拎住蟹貨起手

我第一次炒貨好彩呢到有巴打幫我咋

求加
0479 9346 4696
謝謝

想入！！
0479 9346 4696
謝謝

找不到對方

Sorry 係 0497 9346 4696
太急

6581 0297 5027

0244 7033 4928
感激

見人太多我會閂一閂閘

1043 2658 9416 求加會放低袋錢

F個係咪密碼黎？

夜場繼續賣蘿白

唔要金礦/星碎/機票
只求下列化石或傢私：

異龍身體我有

執錢果個係咪師兄你黎

係講台啊
你留tg俾我，我pm你密碼

麻煩留一留tg

劍龍身體我有 6010-2018-2549 多謝巴打～

唔該晒

[url]waiggg[/url]

@veemofly

有無人10:00之後都有得賣？

牛仔裝o個個係我

賣唔到，但都可以比你

parker巴打唔駛再入黎啦
10點無菜買了
同埋我同你個網絡唔多夾
你入黎3次都斷線

我有異齒龍的身體

係咪完曬今日？

恭喜兩位趕得切十點尾班車

有時差既玩家好似仲得

上左鏡

龍騎巴打好多謝你 今日發大財了

求時差玩家

多謝今日有出手相救既巴打

可惜仲有一轉貨清唔到
睇下聽日有冇運

繼續求

唔要金礦/星碎/機票
只求下列化石或傢私：

有腳印, 但咁夜仲有冇得入
岩岩收工

我收到腳印啦
不過你照留tg俾我
晏啲俾你入黎走一轉

有個粉紅色家俱 仲收唔收

感激

仲有，你留tg俾我

感謝樓主ibbbbb45

動森唔炒股玩嚟做咩
ALl IN 完先發覺自己個價好閪？
動森大頭菜交易所幫到你
有人有靚價share 即時跟隊
下一秒已經可以入場
連字都唔洗打呀
即join

489，想摸稀有傢具，冇就帶機票/一袋錢is ok

0244 7033 4928 求加 帶啲傢俬睇下你有冇 不過冇咩稀有野 會加多張機票

已加，已開，商店直行左邊就係

sw 0420-0862-5336
求加

11點左右要出門口

講低會帶啲咩過黎 ths

已加mi字頭日文

巴打我搵唔到可以去既島既

係咪只要稀有傢具？錢/機票要唔要？

帶左隊band嚟

咩都照殺 無咩所謂 純一齊分享

應該黎到，有人黎左

Tlg 搵左你

1203 4673 1821
會帶機票過黎

已加

plz add 7469 8658 9666 會帶機票

可以，開到12點

係

8024-1160-0650 感謝巴打

有無口罩賣？

想請問下賣花隻樹懶 係咪唔一定出現 幾個fd都有 係得我冇thanks

你應該有人霸住佢個位

唔通因為kk黎左開演唱會

早晨

我加左，感謝巴打

地厚天高島嘅文仔, 網速廢就咪撚連機啦
你要整斷線幾多次呀

唔洗

斷左

搵唔到sorry

個network好麻煩
屋企wifi ,1000mb都係咁

慘

可以入嘛

我用wifi都成日斷，無計，switch個wifi太廢。

用lan即刻無事

行開陣就斷左, 我開多次

我要煮野食, 再斷未必知

係咪要買adapter?

可唔可以去你島度賣？

係，USB lan adapter。
我買左好似80蚊，usb3.0

或者唔插docker信號都會好D

打擾唒

咁唯有放工出去買
連線好似賭運氣咁痴撚線

唔該哂

如果用密碼入 需唔需要加左好友先

唔駛

唔使

斷左。。。我再開

黎緊

想黎
冇機票要唔要和服
Tatami

爆左

邊個買走左我幅假畫 隻狐利唔見左

咁串

手信隨心 賣完臨走先俾都得 你地快d賣左先

巴打仲開唔開

請問仲可唔可以入

麻煩晒巴打 好熱鬧 仲未行到機場

+1 多謝巴打好心 小弟新手冇乜里數唔好意思

係完全郁唔到

走極都走唔島

好名

我見岩岩有人悄悄離開會點架

我都唔知 係咪即係禁左減號走？但你地又仲係度

斷左線

有人斷左缐
好彩未賣

自動斷變到得番 $196

我個島現在夜晚時間有妺
求400以上放菜

大家下畫個價係幾多，想揾高過450 走蘿白。

跪求大大開個島出黎放下大頭菜
就黎返工無得玩了

仲開唔開場，想賣菜

想放大頭菜 唔蝕就得

x22222

等入too，謝謝

跪求高過$66 我好灰

等入 感激t_t

thx, 試緊入黎

求入，會放低機票，有咩傢俬想要？我盡量

求入放機票😫

無所謂 隨心啦

我拎埋啲傢俬黎

有

可唔可以走多幾轉？
有好多特別色屈金香比你

我啊 但我玩咗一陣無咩野俾你摸

又斷咗線 頭先漏低咗傢俬嗰位巴絲加咗你做朋友
開咗朋友場 你過嚟拎返啲嘢先

我拎啲廚房野比你

求加朋友

有興趣呀

希望有特色野放商店門口

有
廚房野有少少，我全部帶哂黎

瓦斯爐連烤箱 可以嗎？

而家有無？

拎左個攝錄機黎

刀架(牆上、放係度各一)、微波爐、咖啡機、餐館餐桌、果汁機等等

感謝大大～

求入，想問係咪full左？

wait, 我整個排隊link

重開, 希望有特色傢俬/旅行卷/錢 放商店門口

賣完後放低幾袋錢OK ma?

排第一都入唔到

點解睇唔到CODE
我咩都無做到

2點30之後留比你ok?

會唔見咩? 我自己個島買完佢重係到喎

你幫咗其他巴打先 我唔急 慢慢

巴打 可以踢左第二...都睇唔到code因爲 thx

有興趣啊, 但唔知對你有冇用

第二仲放緊啵

Hi仲有得入？

我岩岩玩冇耐冇乜廚房野，可以帶其他野比你？

咖啡機岩唔岩

me want

有冇人識整兩層瀑布求教學

一飛就斷左

有有有 我啱啱玩冇乜稀有野 不過我盡帶

c da我冇帶廚房嘢
陣間就多轉過嚟畀你

可以比我入？
會帶特色野，好多謝你啊

麻煩哂，我頭先想走走唔到

大頭菜 598
全日開放

申請咗

等等, 比兩個巴打賣埋先

慢慢

無所謂

點入呀大佬

今日大頭菜 537
想要機票搵動物

BXRKM

請問今晚開唔開

我嚟兩次 你要幾多張

昨晚336 今日開始跌 宜家跌到109

巴打係咪一張機票 想入

斷咗線

一張夠，鍾意嘅可以俾家具摸摸
但突然好多人... 斷晒線
我改咗密碼，請pm

一張夠
我改咗密碼，請pm

一張，我改咗密碼，請pm

點PM你

+1

+1 我先嫁

我搵到有榨汁機同埋bar枱
你有未我再過嚟?

可唔可以黎賣？

加左, W字頭，妹icon
會帶機票黎

sorry撳錯負評
可以行多轉 一轉好啦 後面都仲有人等

等我一陣 佢唔俾我連

add左，fc 2412尾
已經換定左機票

如果斷線 我會keep住再開 等多陣就可以再入
唔好意思太多人，我會人流管制

310M8

變咗159$

葉德嫻好波

岩岩賣完，多謝島主

門口個poohpooh好打耳

係喎, 過左時間應該

好啦 thanks

多謝島主，仲會唔會再開？

斷咗唔好意思大家要再嚟多次。。。
啱啱邊個賣緊 賣唔賣到

已add

593000193616
Thx

多謝巴打，我已放晒貨同放抵異色鬱金香比你，多謝多謝。

加咗 7407尾~

我無吧枱呀，可唔可以摸丫

ho..u give me pw

多謝丫

7508 2697 2878 唔該加下 會帶機票

加左M字頭thx

直接係入面排都ok

你係咩生果，仲要唔要野？

加咗0799尾

Add咗 ，s字頭， 貓頭鷹icon

加咗 1973尾 thanks!!

可以嚟賣嗎？

大頭菜 598
收一張機票，鍾意嘅可以帶啲野俾我摸
加我 569857463190
接受咗就可以隨時入島

2025 6031 6936,用機票換，thanks

加咗

我都想加你呀'4433-1256-2719 thanks

有無TG group 動森交流？
之前加左whatsapp收到勁多廣告同古怪留言
怕怕

巴打，加咗

自便隨心

加左 6982尾 如果5點趕唔切 可以等夜晚黎

加咗有機票 #5222尾 w字頭

啱啱加咗 #4310尾 thanks

第一次排 想問下係咪排到就會有個密碼架？thanks

係啊 排到左就會有

大頭菜 50蚊 全日開放

加咗你啦！多謝🙏

..最後爆到$602/1棵
有意可加 SW-6965-6810-3694
用機票/有特別傢具可以擺低黎賣
Thank you!

大頭菜 541

改左用密碼入島 有意可pm
傢具摸就得

開多幾個就落街食飯

原來LOCK左 岩岩開返

我個島$624

手信隨心啦
拎你屋企靚的傢俬/Harry potter風格傢俬比我啦

機場出入ONLY!!!!!!!

你地有冇試過講明要入場費但係有人唔比 直沖去賣完走人

Sorry巴打我wifi咁岩斷左無連到入黎
唔洗等

hello唔知絲仲開唔開場已加，m字頭，thx

Groot

無乜人放
你比fd code我

重有冇逃生門
利申：

有冇400以上免費場

有冇巴絲有島開比我
400以上10萬一轉
500以上20萬一轉
600以上60萬一轉
要走幾轉

825328956113

唔急嘅等我一陣

無問題

7444-7325-9217

巴打可唔可以再放

加左

我可唔可以加
有半個袋未放
擺低99000俾你

我走哂通知你

5096 9091 0047

可以，或者1機票都得

password plz

求加fd

2468 2441 3905
會帶野黎

出去食飯先，一陣再開島

$624

可以
1）拎英倫風傢俬、牆紙、地板 比我摸
2）拎廚櫃比我摸
3）幫我代工深藍星星牆、雲地板
4）機票
5）窮都咩都無就比啲蘋果以外水果
*希望大家下次菜價高都可以開比人啦

留低你FC我一陣add你地

預我8:45開
*機場出入ONLY!!!!!!!

Added

加咗 S字頭

SW 0674 9593 2895 Thx

Ching係未可以過嚟賣 得返少少要賣

Ok我一陣8:30 add你就來得啦

無問題，一陣8:45 add你 d字頭

求加 650070674235😭😭😭😭

咩事... 再入ok

Ok，等一等

Ok 一陣add左你即係入得

如果add左入唔到可能太多人，你過5分鐘再試

Okok sorry

Ok 一陣add左就即係入得
入唔到再等5分鐘試下再入 太多人會閂門先

會畀返機票

感謝你

想行3轉，3張機票ok?
2894 3801 2021

你個wifi

臨入島又斷
Sorry 巴打唔搞住你喇

我食埋個飯搵第二個wifi如果你仲得

SW-1300-7877-2902
走3到4轉 3張機票ok?

add左 日文名

P字頭 唔該

Ok
宜加來到？ 過多5分鐘開機

加埋我得唔得
SW-5367-3628-3885

入唔到 係咁忙緊

想走一轉，會帶張機票過嚟

4219 6794 9978
P字頭 唔該

5367-3628-3885🙌🏻🙌🏻🙌🏻

想走一轉 有機票 4463-5737-2699

1203 4673 1821

我郁唔到係咪hang機

已準備車厘子同機票0145-5643-1332

岩岩有回覆已經add左
時間有限大家一個個來啦
宜加hang住左

係，唔知做咩事
第2個入已經hang左
我重開緊

大家一個一個來啦

有冇人有黑白爵士鼓
可以幫你訂其他色

係(黑白)一隻色黎
唔係黑同白

2216 2328 3906.

15分鐘前add左，switch id日文名，巴打仲有冇需要

4478-5070-5618

THX 巴打

4463 5737 2699 感謝巴

我係y字頭架 禁緊入你既島

請問泊喺北面沙灘嘅船點先可以登上？
我上船之後主角話 唔知呢艘乜船 都係唔上
但明明呢艘就係賣畫狐狸揸過嚟

Thx 絲打

好似要係廣場買左狐狸既美術品先，再下一次見到佢先可以上

#919之後嘅巴絲等等

1852 6190 5235

thanks
我買咗佢畫了
買咗係咪可以捐埋畀貓頭鷹博士

係呀，等博物館升級完，狐狸會再出現

1836 3983 4588
求加

唔該晒！0145-5643-1332！等打救

4358 9055 6411
thanks 絲打

有隻大熊貓

仲有支中音薩克斯風
4358 9055 6411

巴打係唔係關左？入唔番

唔好意思
我怕太多人斷線
一陣仲有位我先再add人啦

Thx 絲打
有電結他同1set 車厘子

個島叫咩

香港島！

多謝上面絲打

有電子琴 bass 電結 鼓

Accepted 趁未10點黎喇而加！

求加
1852 6190 5235

Sw-7470-9701-8518 求加

1836 3983 4588
有車里子 求加

3個字後add你 我switch名日文名
會開好友限定場
到時再俾pw你

SW-6345-1576-6992
thank you

絲打係咪打錯？搵唔到你

7447 4806 2105
有車厘子 鼓 電結，可以整個木結他比你

謝
A/C D字尾

thanks!!

暫時收到#969 嗰位暫停
時間關係希望add得哂

1852 6190 5235求加

0752 4893 6795
好人一世平安

有車里子 比夠六粒你
想走1-2轉 第二轉帶多個小提琴比你
FC
0147 6129 3031

有無巴打有500左右？
麻煩哂 SW-0145-5643-1332

Added 暫時有位可以入島

只有車厘子
8228 2320 2627

求加
4358 9055 6411
可以送d傢俱比你

求加 0208 7629 1209

麻煩仲有無位
0752 4893 6795

搵唔到你

SW 0147-6129-3031

求加 想今晚賣哂佢開場比人摸妹

有無巴打可以比我走兩轉
唔求多
200蚊以上放就得

巴打有冇位 求救

絲打5分鐘後加你可以嗎

可以呀

即刻執嘢嚟

Added 快啲來 最後15分鐘

add唔切你

絲打求加

Added 快啲過來啦